[悲報]頭先出街食飯...

坐車出去茶記食飯
再順便去百佳入貨
入完坐巴士番黎見到隔離位玩手機

先醒起出左去兩個鐘都唔知自己冇帶手機

咁咪好 唔係手機不離手

放心啦無人搵你

真毒先會機不離手人多果陣硬係要拎起望下扮下野